{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002868",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/ocean-palade.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오션 팔레드 호텔"
    },
    "text": "オーシャンパレスホテルは、済州市西海岸路に位置する3つ星ホテルです。 エアコンと無料Wi-Fiが備わっている客室、そして無料専用駐車場とテラスを提供します。 イホテウビーチから13分の距離にあるので便利な位置です。 客室にはやかんと薄型テレビがあり、一部の客室にはバルコニーもあります。 パレッドホテル周辺にはアルジャッジビーチや新羅免税店など様々な名所があります。 済州国際空港までは1kmの距離にあり、済州中心部からは6km離れています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "オーシャンパレスホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "オーシャンパレスホテルは済州市西海岸路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オーシャンパレスホテルは何つ星ホテルですか？",
            "answer": "オーシャンパレスホテルは3つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "オーシャンパレスホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "オーシャンパレスホテルの客室にはエアコンと無料Wi-Fiが備わっています。"
        },
        {
            "question": "オーシャンパレスホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、オーシャンパレスホテルには無料専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "オーシャンパレスホテルはどのビーチからの距離ですか？",
            "answer": "オーシャンパレスホテルはイホテウビーチから13分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オーシャンパレスホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "オーシャンパレスホテルの客室にはやかんと薄型テレビがあり、一部の客室にはバルコニーも備えられています。"
        },
        {
            "question": "オーシャンパレスホテル周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "オーシャンパレスホテル周辺にはアルジャッジビーチや新羅免税店など様々な名所があります。"
        },
        {
            "question": "オーシャンパレスホテルは済州国際空港からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "オーシャンパレスホテルは済州国際空港から1kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オーシャンパレスホテルは済州中心部からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "オーシャンパレスホテルは済州中心部から6km離れています。"
        },
        {
            "question": "オーシャンパレスホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "オーシャンパレスホテルのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 189,
        "QA": 469
    }
}